TWICE出席綜藝節目Radio Star 收視破紀錄

推

唔關佢地事 係節目愈做愈垃圾
btw 以為係要唱歌個啲radio仲諗住佢地會大展歌喉

數字都唔識睇?

推 高質

好似一個我熟悉的人

點整 同柳智敏個樣咁似